我係琴日西貢搭1A既粗心男

是咁的，話說琴日跟FD去左西貢一個島仔度玩。 個個島仔度我撞到個同屋企人一齊去既女仔，望住佢睇風景既樣，果陣就好想識佢，但鼓唔起勇氣去搵佢傾計 。
離開西貢大約五點幾，好巧合咁係回程小巴度坐佢後面個位，直到落車個陣，我睇唔到佢漏左頂帽係個位度，急急腳就衝左落地鐵站，之後我個FD講返，還返頂帽比佢。
到返屋企果陣，落左場好大既雨，衝返屋企個陣諗返呢件事，決定開出我第一個post。我好後悔琴日唔夠細心，把握唔到呢個巧合去識佢，但都唔祈望佢會認得我，只係想記錄低呢件事 有沒巴打可以安慰下我

人地有仔架啦

好撚毒

死毒撚

1999

西貢上唔到連登

毒撚

你frd點還頂帽？

我都知，一定中哂窮矮毒柒。 借post求脫毒群

沒詳細問

咁你算吧啦，你frd同條女扑埋野你都未識到條女

ok